呢條女改薛之謙既歌做粵語真係唔差

演員 得副歌 真心唔差
唔知係咪佢改詞 想聽全首

另外仲有 你還要我怎樣
雖然其他人改 d 詞還可以 都有心sad 既feel
把聲好靚

pish